有無人覺得自己擁有啲偏門而有趣嘅技能/返緊趣怪得嚟又好玩嘅工？

會唔會覺得自己嘅人生好多樂趣又唔悶？個種技能/興趣可唔可以轉化做你嘅職業？

留名

人生太沉悶
sorry未能夠拋磚引玉

lm

有無得詳細少少咁講?

可惜 無人覆

興趣變咗工就唔係興趣啦

用鼻食意粉

咁又唔一定架喎

殺手？
花式殺人

屎眼可以放銀包電話

整花藝野
應該都唔算太偏 但好有趣 返得好開心

就係呢啲 絲打開頭點搵到呢樣興趣？

個陣點入行 搵左好耐都搵唔到

嗰陣求其上網搵
佢當intern 咁請我，一返就返了年半
得閒又整下野俾屋企人 朋友 自己亦好enjoy

再之前就返過一份整手工雪條，又係好好玩

上網搵喳，冇乜男仔入行啵
In親 十個有十個係女仔

查人claim保險

會唔會為咗跑數，然後雞蛋裏挑骨頭唔賠比人 當然應該有唔少人嚟呃錢

暑假返大陸幫呀叔整遊艇

其實寫份report交保險公司就有錢
反而收客錢寫靚份野就有機會
Btw 做三個月就走撚咗

船管理嘅工算唔算 得閒出trip上大貨輪檢查下

講緊運礦運煤個類大船

諗起個篇潮文 船公司職員仔犯一個錯就滅咗個島

巴打做邊行用到呢個咁神奇既技能